來自cut左戶口嘅人—心靈投注

啱啱落樓想買真飛 已經閂左門
唯有係到鳩噏下當買左
科隆x伊高斯x多仔 3x4

去左另外一間冇閂門
買左3x1

lm

所以cut ac係有用

係 停左一個月 間唔中先玩注

65‘-70’左右 科應該會入一粒

1:3

好地地心靈咪幾好

睇黎唯有係咁。好可能最後開哂對家

用呢個apps玩心靈，都有果種刺激感

咩app

今次真心0
安玻
史浩克
卡數
修仔0
馬體-1/-1.5
曼聯-1
巴塞456

整條7串8啦大家

韋c咸

韋
墨勝

cut咗就收皮啦
仲心咩靈投注學人戒賭姐

些路迪100%波